慣性拗柴係咪可以做手術?

左右腳一年內都拗過幾次

靠物理治療練返個平衡先啦

之前拗 係公立做左幾個月
但都係一樣 好易拗

要練番好個core先